點解hktvmall可以次次都送漏貨?

佢冇話分兩輪
買20件貨 漏17件係咩玩法
連續四張單都漏貨
仲要次次 一同客服講送漏貨 佢唔會問我送漏邊樣 直接同我講 幾時補送返 ??

咁佢認數 有補送返既 冇拗撬
個心態係 唔會次次漏單掛
仆佢個街 點撚知佢次撚次都漏

有冇圖，睇過

漏單圖?

諗住cap訂單記錄
不過佢全部update 哂 送到左貨既 都update左送貨日期

sorry 1999 唔知點表達

無圖無真相

買過十次到 冇試過漏
係有時分單麻煩啲啲

佢漏哂自己倉既貨
3日集運 到哂

我有次排左30分鐘先搵到CS 真係爆左粗屌

送少左乜都可以唔問

痴撚線

專左用ZTORE , 唔平但係慳老母力

請問點樣搵到客服？我搵apps入面個客服排#28，排咗一個鐘有多都未到我，仲要keep住係個畫面唔用得電話，聽個電話都要從新排過

用電腦一樣連唔到

上面張圖 我好似排左1個幾鐘 要排24 個
但死都要等

仲未計佢係送貨當臨時改送貨時間
搞到我on99係度等

你唔係TARGET CUSTOMER

真係次次都係咁
第一次送漏 我仲好緊張 叫我媽排哂出黎影相 又拎張單出黎對

點知佢一句都冇問
第二次 我隔左 五日先發現 心諗死啦 實唔認數 怪自己冇check單 ，佢又好快話補送，同樣 冇問我漏咩

第三次 送漏兩樣野 佢直接話退錢

電話要hold 住個app一個鐘

我都想轉 ,一陣上去睇下有冇滴露 柔順劑個d
有就唔再用hktvmall

好講毅力
個日怕入lift要再排過 係屋企樓下坐左陣

其實佢地係咪知送少左乜野?

計住朝早9點就要排

晚上7點8點 唔洗排, 到9點會自己disconnect 冇仇報

一定知 因為次次冇問，而補送既 都係漏個d 冇多冇水

我blacklist左了
等冇人反果陣再用都未遲

次次收貨好似要求佢個送貨佬咁，唔會再幫襯

佢地送貨 算出名好 網上見都幾多好評

葵涌區表示個個月買，單單正常無多無少，開心使用

老皮係咪即係jake the dog

買左十幾次,月月買都冇問題

因為嗰啲tag易甩到仆街，btw啲水吖，支裝茶成日俾人成箱掟爛再痴翻

抱住一個一次半次 下次唔會既 心態
四次了
係咪因爲我唔係佢既Target Customer

發現次次都係漏大街市d貨

大街市啲包裝好易爛，有時甩一兩件出泥又跟唔翻張單就gg。不過佢送漏貨會即刻gogovan俾你都算係咁

會gogovan咩 點都要隔兩日

用過一次就覺得好仆街
冇得取消訂單
搵佢個ON9 online cs 等9世 垃圾
好似專登咁

咁寫字樓同個倉講都要時間既，嗰陣倉個大佬屌我地漏貨嗰陣係咁講

Adventure time

未時過漏貨

利申 唔係成日用

Hktvmall打黎 問我送貨時間
佢話系統填錯

送貨司機打黎先岩

平時成日笑人要落街排幾分鍾隊，講到自己每秒幾百萬上落果班，唔知送漏貨佢地會唔會晒時間排隊揾 cs 呢

有時買得多貨，佢訂單記錄自動會幫你分兩三次送貨架

hktvmall垃撚圾，屌都廢事
轉用士多啦

無漏過

佢冇寫分兩輪，有次我過左五日先發現 佢先話送返比我

岩岩六點司機打黎 問有冇人，我話客服mark左7點後喎，佢話冇得揀 我六點先放工
香港大把人返9-6， 整個 18:00-21:00既人 個腦裝屎嫁 屌你老母

推撚到1001

買左成年都冇送漏過 最多早到 但會打黎問有冇人係屋企
樓豬真係咁好彩？

我都想知
我岩岩都問司機 點解可以連續四張單都送漏貨

Hktvmall 咁多打手？

嗱 退款個次

試下 搵唔搵得返 之前對話圖 好似有cap比朋友

唔知 第二次 定第三次

專登搵返d圖出黎 肯信未

我用咁耐剩係試過話無貨 退返錢
未試過送漏

我個邊都成日漏 半年黎20張單左右 有5、6張都出事
成年冇漏過唔係好信

我用左成年冇漏過是咪好彩

可以我住個到辟掛
亂up

我都估唔到連續四次

頭兩次用，兩次都漏+飛機。本身要安排搵人留家等佢送. 共等了4次。 冇再用了

可能真係唔係佢target customer
偏辟屋苑仔 每次買得個五六百 唔想做你生意

送去舖頭都送漏左幾件

咁又唔係冇漏既 不過漏左之後5分鐘就送返上黎咁 而且只係得一次

Why me

你唔係佢的target customer...

可能係 轉會先

香港貨車佬真係好撚鳩屎
根本唔係冇得揀只係佢為左快d收工唔想7點先兜返去樓主度咪話得6點

打上cs度開佢名同車牌屌柒佢啦

佢態度又唔係好差既 係CS Mark錯時間（朝早收到司機電話 問我係咪揀左朝早送貨）， 又冇幫我remark 7點，最後佢7點幾送到比我。
係CS 同個倉垃圾

留返比果班targeted customers

送貨哥哥多數勁好
cs 搵唔到
倉就累全家

送漏，飛機等等都係速遞死症。順豐會將所有貨札埋一齊，有埋每件貨的tracking number. 好少出事. 我估hktv mall 個倉一定亂到7彩，大把貨神秘失蹤。年檢點倉write-off 唔知幾多貨。